支唔支持強姦合法化？

女人天生係要比男人屌
我支持強姦合法化

有時係街或搭車見到d女著d突顯女性性徵既服裝
（例如摟屌裙 黑絲 低胸 薄t凸bra印）
又唔可以強姦佢地 真係好難受

動物界就唔會有唔可以強姦呢個觀念
基本上只雄性鍾意 就可以隨便禁住隻雌性屌

照鏡檢討下

呢個世界就係唔公平 有人特別樣衰
大部分既西比少部分既撚屌
強姦合法化係能夠公平分配陰道既方法

香港已經合法緊
the gov't fuck me everyday

好好笑？

強硬後入你

凸個屎忽出黎丫拿

我唔會怪你地
就好似幾百年前同性戀會比人燒死咁樣

建議雞姦樓主合法化

如果合法化 我怕我出街比成班女輪姦

人天生有性慾 所以做愛亦係人天生既權利
但憑乜嘢大多數既閪只能夠比少數既撚屌
難道我地注定只能夠打飛機嗎？

幫po原文

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

其實都同意嘅

樓主同老共鬥左幾廿年 我會選擇信佢

樓主等比人強姦啦

咁男同性戀者點先？
佢地要屌樓主樓主係唔係肯除低褲等住被強姦？

祝你早日俾人雞姦 仲要輪住黎

我反同

我認為同性戀要死刑

秒撚左條傻鳩

已經合法好耐

樓主專登開個咁既post等女權撚又有位屌

你當係私有產權去睇
你接受到自己條女俾人共享咩
除非呢個世界冇人可以私有化

當你有呢個權，任何人都可以合法地殺左你

你靚仔既唔洗強姦都有女屌啦
係你廢先要去強姦

點解你會有呢d咁極端同扭曲既仇弱仇窮心理 ？